{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트 충주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時と決まっています。 客室は禁煙室であり、一部の客室はペットと一緒にご利用いただけません。 無料Wi-Fiと駐車サービスが提供され、地下駐車場を利用することをお勧めします。 カフェザ·モーニングは7時から22時まで営業しており、朝食TO-GOセットと一緒にご利用いただけます。 キャンプ感性セルフBBQは17時から21時まで運営されており、事前予約を通じてご利用いただけます。 BBQはカップルSET、ファミリーSET、ペットBBQで構成されており、追加で低価格で販売されている商品もございます。 ケンジントンのブルモンは18時から22時まで利用でき、週末には1時間ずつ利用できます。 ご利用時間と価格には条件がありますので、予約前にご確認ください。 リテールショップ(ケニーショップ)では様々なペット用品や衣類を販売しており、付帯施設としてペットプレイグラウンドやペットパークがあります。 入室利用案内には追加料金ポリシーが明示されていますので、ご利用前にご確認ください。 ペットルームは狂犬病予防接種確認書を持参する必要があり、ペットルームは1部屋あたり1匹が基準であり、追加入室時に追加料金が発生します。 法的盲犬は入室できず、確認された犬の数以外に追加犬の入室が摘発された場合、追加料金が発生する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できない客室がありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室はペットと一緒に利用できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車サービスが提供されており、地下駐車場を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "カフェザ·モーニングの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "カフェザ·モーニングは7時から22時まで営業しており、朝食TO-GOセットと一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "BBQの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キャンプ感性セルフBBQは17時から21時まで運営されており、事前予約を通じてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンのブルモンは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ケンジントンのブルモンは18時から22時まで利用でき、週末には1時間ずつ利用できます。"
        },
        {
            "question": "リテールショップでは何を販売していますか？",
            "answer": "リテールショップ(ケニーショップ)では様々なペット用品や衣類を販売しております。"
        },
        {
            "question": "ペットルームは何匹まで利用できますか？",
            "answer": "ペットルームは1部屋あたり1匹が基準であり、追加入室時に追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 401
    }
}